人際戰術

有冇發覺時下港女好中意話人地“搞笑”以表示自己的不滿，或對不公義的批評? 佢地好似幾乎冇其他形容詞

或者，有冇發覺在討論的場合上，人多數以話對“on9”去表達自己的反對?

我是想談一談香港人際間的戰術，同人際戰鬥上一d有關成本效益，出牌相克的問題，我希望可以對多年的觀察作一個戰術概括

Lm

打超限戰必勝

超限戰!

無論一個人如何臭串，如果無禮至極，如何“蔑視”，如何兇惡，如何“陰險”，如何“背信棄義"，如何“殘忍”，如何“負心”，如何“不公義”，如何“無情”，如何“薄情”，如何“小器”，如何"計較"........

那些港女，或討論區上的人，絕少見批評那個人以直接同符合的形容詞

基本上全部統稱“on9”, "搞笑"，“弱智”，有時以“痴根”，“白卡” ， 諸如此類

他們不是無讀書，不是不識字，可能考試測驗有豐富詞彙，

但他們絕少會用的， 為何?

我諗，其實係一個，由經歷長久人際戰鬥經驗而促成的"有效常規出牌策略"

Thank you!

I am gathering examples for you.